【中大公共衛生學院】幫手做份有關基因知識嘅問卷，有機會贏取 iPhone 12 pro！！

代朋友post

大家好
我地係中大醫學院公共衛生學院嘅學生
我地依家做緊一項關於香港成年人 基因素養 程度嘅大型研究
瞭解大家對基因嘅認識 態度以及實踐

問卷係匿名嘅
希望大家可以抽10~15分鐘時間幫我地填呢份問卷
成功完成問卷嘅人士更有機會抽到一部全新 iPhone 12 pro 512GB 銀色手機 (價值 HKD$10,999)

希望大家可以幫手做下
自己填完都麻煩幫手send比其他朋友屋企人一齊填呀～～

壇嘢邊個搞？
負責人：梁嘉希先生，時鈺程先生及黃加茹小姐
監察並指導：董咚博士

我啲個人資料會點處理㗎？
研究過程中收集到的所有關於您的信息都會被嚴格保密。它們將僅被用作研究用途。您的名字或其他可以指認出您的個人身份的信息將不會被詢問或記錄。其他和您有關的所有信息會被妥善的保存到一個有密碼保護的安全的數據庫。只有參與這個項目的研究人員可以獲得這些數據信息。所有蒐集到的數據包括錄音將會在研究終結的七年之內被徹底銷毀。

如果您對本研究或其程序有任何疑問，可以聯繫此研究負責人董咚 教授。地址是：香港特別行政區沙田威爾斯親王醫院香港中文大學公共衛生與基層醫療學院。她的辦公室電話號碼是：852-2252-8461。她的電郵是：dongdong@cuhk.edu.hk。

push